Save HK藍絲：層樓終於賣出，而且係減價80萬以屋苑最低價成交，不過完全唔覺得可惜

大灣區買街舖

未來苦主

大灣區仲要低市價
以為自己執到寶

警察做嘢咁辛苦 你仲好意思收佢錢
對唔對得住我哋嘅呀 sir

佢唔係以為會升呀?

今日低位，明日高位

幾時搬上去大灣區住

會呀，不過一升就俾市政府收地

扮晒野 沽貨移民扮返大灣區

大灣區唔係out左咩
而家個個講橫琴喎

比d死黑警㩒鳩你價仲咁開心，再上大陸比人水鳩埋，之後千其咪撚返香港

呢啲應該多多鼓勵

兩年之後再跟進返個case. 到時bin到出屍水。

大灣區啲人一係淘佬
一係去商場

街鋪有咩用

黑狗：今日睇樓遇到條傻鳩，一話佢知我係警察佢就即刻sir前sir後仲salute咗幾次，講多兩講我話自己今年結婚但又無人工加好鬼慘，佢就主動減80萬話當賀我新婚。嘩，咁大隻蛤乸隨街跳，我梗係即刻扑鎚買啦！呢兩年夾埋收咗幾十萬OT同津貼，政府送埋首期俾我，唔買多層樓投資點對得住自己啊

好叻叻 好有意義
行善積福 好人一生平安

然後貪埋呢啲cheap雞罐頭
d藍屍角色扮演都幾豐富

按摩雞場

大灣區屋苑樓下果D舖咁正都買得落手，真係恭喜哂

留底廢事del
佢老婆+佢個仔

骨埸樣

大陸雞樣

減得80萬 當黑警係乞兒咩

除時係五毛作野呃多啲藍絲去

啲錢入境支那就拎唔返

個買家帶埋支炮上黎睇樓，條友焗住笑住黎減價，宜家仲痴𨳊埋線斯德哥爾摩症候群

成家住佛山

藍色水魚圈

大陸街舖真係人棄我取

LM 等睇維權

雨季就知味道

肯定假膠啦

唔係喎 條友個FB真係有撐警po

支那人就係咁走資

港豬藍絲就不停倒錢入咸水海

點解咁尊敬警察
唔係送層樓比佢而係賣比佢
藍屍又露出尾巴

咩黑警唔係有宿舍咩
正常應該唔會買樓
可能個藍絲on99
人哋見佢係藍絲就呃鳩佢話自己係黑警，跟住個藍絲就主動減80萬

五毛都可以撐既

唔係假膠
係賣唔出要劈價
又要拎黎扮撐警

fb就大灣區 現實就英國

你冇計到收陀地果啲

似假膠喎
班仆街最鍾意口講愛國身在外國
點會真係出錢出力

未上電??

個仔食咗大頭奶粉？

通常要結咗婚先可以排隊輪宿舍，所以應該係堅嘅！

住狗宿都可以出嚟買樓架 只係無得拎房屋津貼咁解

前海嗰頭做開荒牛

係 好多藍狗都係早結婚排宿舍
然後偷食

買住宅就話可以炒，買街鋪唔易租出

返大陸叫雞叫到做埋老婆都好多

連蝕兩舖

真係得個腦有問題先會買大陸街鋪

公職人員收受利益，行為失當喎，曾蔭權走得太前

依家個個淘寶 天貓 佢買地舖

佢講咋嘛
藍絲永遠最快揸BNO走佬

佢唔會知 因為唔會有鋪
有鋪應該浸死咗 所以佢點都唔會知

笑撚死
藍絲智障少陣洗唔洗死

前排先有新聞話而家大陸啲ecommerce殺哂啲physical store

買支那舖真係分分鐘貼錢都冇人租

點解我見到有字幕

智咩障 直頭係榜樣 大大力推比其他藍絲睇鬥藍啦

係咪曲嫁

冇錯

放心 好快食社會主義鐵拳 黨會多謝你

班藍屍狗係咪冇睇以前中山啲新聞

成班退休狗返去買樓住投訴管理費畀人落格，啲公安照撚打

減價80萬

大灣區街舖

咁既街舖每個月租金都唔知有無5千 藍屍果真係on9

又有藍人派膠

第時再用市價加80萬賣俾第二個藍絲

支持警察

吓 我支持警察 所以將層樓5萬蚊就賣左比佢 愛國愛港講錢嫁咩? 用心 同 身體力行

等睇上東張西望: 內地買舖苦主

呢句完全就係佢講嗰句嘢嘅真實

屌那星，睇到佢老婆張相真係嚇親
個感覺好似細個睇大隻佬見到張柏G咁

Lee d真係叫雙贏+共產黨贏

一定係偽藍
偽藍可恥

搵唔搵到成交記錄睇下隻狗會唔會轉手即賺

難分真與假

廣告文黎？
又警察好野
又大灣區

若然我冇估錯，相入面幾位，應該係低能嘅！

諗起新田個購物城

前海又話取代香港

親，大陸個個都用淘寶併多多，等訓街吧

舖位夠大都可以租俾餐廳，如果細舖...

因為佢係警察，所以平$80萬比佢。一個比利益，一個收利益
算唔算觸犯防止賄賂條例？

唔喺支那生活做生意都夠膽買舖

遲啲東張西望

做差佬買樓都有人減價 真好

點解會覺得呢d故仔係真?

我真係未撚見過藍絲會疏財仗義,唔好話減80萬..叫佢收少8000都未必制

到時佢死左都唔知升未

警察做野咁辛苦你呢啲仆街業主重要賺人錢你條撚樣全家生癌受盡折磨先好去死呀。

真係收到樓先講啦

覺得係另類5毛，入去昆藍絲

回力標已經掟左出去

以後邊個賣貴比差佬就係反警反政府